覺唔覺得西鐵啲閘機難踢咗

之前啱啱踢閘既時候好易就踢開咗， 今日連踢5個閘都踢唔開，仲要有個廢老係後面恥笑我，最後跨過去算

有冇人都覺得啲閘難踢咗

今日試過幾個站既站機
三棍式：
1.用手推 推唔開 >放棄直接跳過
2.直接踢 踢郁左再用手推 推唔到 似lock實番>放棄直接跳過

兩葉式：
1.用膝向上頂輕鬆開
2.用手反唔開> 放棄直接跳過

總結：
三棍直接跳過（唔會響機）
兩葉可以直接頂開（會響機）

補充
2019.9.7 既三棍式閘機係比以往難踢左

次次我都捐過去

呢招仲好啦